北上招募警察班香港on9仔

狗閪

張圖好臭吓

成班fuckboy 樣

成班大陸仔樣

去匡智會請喇 反正有手有腳都要

人地讀中醫，可能以後做警察好過做醫生